關心下未成年要入兒童院嘅手足

入左去真係俾人打死都唔知呀

15歲中學男生於8月29日晚上出席深水埗放映會後被捕，上周六（8月31日）與另兩名中學生遭警方申請保護令而被帶上少年庭，被裁判官判入兒童院暫住，以待索取社署報告，案件9月27日再訊。該名男生的家人早前入稟高院申請人身保護令及司法覆核。法官今午（5日）宣布人身保護令押後爭拗，但批准司法覆核的許可申請，容許男生即日起暫時釋放，直至9月27日提堂為止，其間不得參與非法活動；法官另要求男生須每晚10時至早上6時遵守宵禁令。

警方上周六為3名被捕中學生向法庭申請保護令，是兩個多月反修例衝突中的首次。15歲男生的家人日前向高院提出覆核及申請人身保護令，要求立即釋放男生。

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書